發燒唔退入左醫院 越黎越驚 有無醫護人員可以答下我

唔似係流感 種緊菌 無啦啦又照個頭

點解要照埋個頭

Aids

腦有菌咪會唔退
好多醫返好智力都會出問題

下世小心d

腦膜炎

我好細個都試過 訓左幾日屯門醫院
對面床個哥哥又係燒太耐 真係燒壞左個腦